[TG]白卡持有人集中營

我地誠遨各位日日夜夜都上水
9UP力特強，拎左白卡/就黎拎白卡/諗住拎白卡既痴線佬/婆入黎

無乜選人要求，只有如下 :
1. 厹/娘娘收兵會先公開鞭屍唱通街再踢出谷
2. 太耐唔上水不定時就踢，無情講
3. 約左出谷聚但放飛機既都係公開鞭屍唱通街再踢出谷

想識下朋友搵下飯腳既朋友仔 就請填以下表格再等入谷啦(唔鍾意唔好填)